覺唔覺lihkg 可以用嚟做社會學研究題材？

諗到好多嘢，不過sem尾打左好左字以家唔想打出嚟。大概係一個社會點樣借屍還魂同將來條路會點預測。

可以貼出黎嗎

高準留名

今次我都睇到少少野 等你分享

Lihkg 係一個受民眾期待嘅人成功推返咗霸權嘅例子，佢嘅將來可以比以後嘅同類型社會作參考。

我有啲擔心會唔會變成中國嘅翻版，因為做leader嘅好易會變左質。

巴打係咪讀socio

我讀n賤上過soci堂同睇reading

人性大考驗